好驚連登仔2019dse過黎搞事

收皮啦你以為我真係驚呀
你地班連登毒撚連搭小巴都唔敢嗌有落
去m記要記熟個餐牌先落單
8成都係入唔倒u嘅loser
見倒你班垃圾都唔知有咩好驚

利申入左u

駁唔到

肥屍吾巧片禾
投票ban左你個post禾有幫你負皮嫁

連登仔唔敢接受事實